[集思廣益] [有圖] sip左張咔落去依條gap度，可以點拎返出黎？

麻煩位：
．枱同佢左右既牆係痴死左，郁唔到張枱
．枱背有一塊連落地下既板（啡色斜線）
．因為枱同背面牆既gap應該唔夠1cm，但枱面高80cm，連肉眼都睇唔到張卡既位置，只知道大約位置
．張咔既咔脊唔係朝天，所以唔可以吊一枝水平既柱落去勾張佢卡返張咔上黎
．唔想破壞張咔／枱

想問下有冇巴絲打諗到可以用咩工具拎返張卡？

咁都叫有圖？仆街啦你。

咸濕到以為係ball gap
我錯

卡乜質地？

畀錢賠返張卡

硬畫紙質地，即係對摺左之後係企到起身個種硬度

一枝野加膠紙？痴返上嚟

有1CM, 衣架膠紙搞掂啦

搽膠水落條幼纖度，黐返佢上嚟

衫架+膠紙

試下鑽牆

邊度有咁幼既棒買？屋企d衫架都粗過1cm
同埋有冇邊隻膠紙係唔傷紙？

藤條blu tack

鐵線+雙面膠紙

易搵到素材既方法
痴一塊大既膠紙喺衣架度
攝個衣架喺gap gap 度了下了下
睇下痴唔痴得返張卡上黎

多謝你有埋圖
不過因為張枱成80cm高，所以用唔到衣架

拆開衣架做一條直線

咁請問點樣確保痴力同埋又唔傷紙?

買把長鐵尺黐啦

想控制精準啲可以衣架兩邊各綁一條繩，
之後慢慢吊個鐵線整嘅衣架落去

衣架底個邊痴牛皮膠紙，有痴力個面對外

再唔係搵張咭紙，打個窿，用條線吊落去黐

咁緊張？

可以雙面膠痴黃色memo紙落衣架，memo紙弱痴力個透向你張卡，
唔夠力可以用強力版

拆開就應該兩支先夠穩陣
中間交叉位多數要加條鐵線仔先唔會令膠紙變形

你張卡應該係膠做
唔係紙做架嘛，用膠紙痴一痴抆開應該就唔會點傷張卡既
搵手機照一照大約位置落去
落去中就會夠痴力拉返上黎

唔夠痴力就換膠紙

我之前都有類似情況

我啊媽就買左把長鐵尺，跟著痴膠紙

樓上巴打話拆開衣架都可以，如果唔夠力先用鐵尺

我都係